【日本5-0香港】日本網民評價: 毫無意義的比賽

日本大勝香港5-0, 一齊看看網民對比賽的評價。
5: 名無しさん＠恐縮です 2019/12/14(土) 23:11:57.70 ID:g11vnmJx0
毫無意義的一場比賽

10: 名無しさん＠恐縮です 2019/12/14(土) 23:14:18.35 ID:bWQ3Gatt0
老實說現在他們不是踢球的時候吧

17: 名無しさん＠恐縮です 2019/12/14(土) 23:18:46.83 ID:qecjJaQ20
>>10 其實沒有關係，正在打內戰的斜利都能打入世界盃外圍賽亞洲區

11: 名無しさん＠恐縮です 2019/12/14(土) 23:16:08.47 ID:ixb0Ogyp0
當地日本球迷竟在噓白港國歌
真希望他們不要再這樣做，日本的恥辱

50: 名無しさん＠恐縮です 2019/12/14(土) 23:34:13.91 IDwrIs0be0
>>11 那是香港球迷在噓中國國歌

63: 名無しさん＠恐縮です 2019/12/14(土) 23:42:10.26 ID:ppj6PXmC0
>>11 波台狗(サッカー豚）是日本的恥辱

308: 名無しさん＠恐縮です 2019/12/15(日) 02:18:43.60 ID:zJGcXfoK0
>>11 多看看新聞吧，傻仔

39: 本家 子烏紋次郎 2019/12/14(土) 23:29:01.08 ID:yfJh3K/c0
支那人連競技項目都搞不清(諷刺有日本球員在早前比賽中被中國球員飛踢頭)，香港踢得像業餘，這個大賽不搞也罷

原文Link:

上面條link死左

波台狗(サッカー豚）是日本的恥辱
原來日本都有波台狗

業餘都只係炒得5球

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

係撚大賽
得香港派full team認真對待，其他幾隊都派邊緣國腳/𡃁仔

人地派個班都算半業餘

踩港撚全面進場

五大聯賽以外=業餘

成隊j1 j2咁滯點業餘 得一個踢緊大學隊

是但啦

j1 MVP 都係業餘?

唔係外流歐洲既日本仔先最勁咩
冇睇日職

似係D棒球撚咬足球撚

幫手噓中國國歌都屌
波台狗係邊個國家都係俾人針對 明明做緊野

其實台灣有冇足球隊

10: 名無しさん＠恐縮です 2019/12/14(土) 23:14:18.35 ID:bWQ3Gatt0
老實說現在他們不是踢球的時候吧

緊係有 女子隊都有

洗唔洗咁搶口

贏輸都唔太重要

唔好因輸波就睇唔起自己人
抹殺左佢地努力

希望佢地對中國隊可以發揮水準之上 同 唔好受傷！

人地大炒你睇你唔起係正常
不過香港人自己仲要幫手踩多兩腳

其實就係亞冠對亞協水準
第二場輸5粒先係正常

又係十三殖民地啲玩具狗

主其他都開唔到收皮啦

日本響亞洲足球都算係一哥黎

樓豬cc台過嚟 咪笑

香港網民： 毫無意義的比賽

早排先贏完你香港

陳7: 毫無意義的球員

對日本球迷言論無意見
依到啲英超球迷咪又係咁搶口
希望港隊 足總知恥近乎勇 由頭到尾改革
雖然無可能

講真真心冇意義, 成個運動會取消埋

J歷史做乜
向前望啦

日本呢場大讓賽出哂幻幻

波台狗(サッカー豚）

咁有冇上過世界賽
台灣勁啲定中共勁啲

台灣歷史短香港波咁多，我地係咪要檢討下呢

踩港撚又贏 快撚啲上香港足總啲po到討論等你

咁即係班日本人笑鳩香港定點？

美國歷史短英國咁多 英國係咪要檢討下？
咪撚以為反思撚好醒啦 係人都知香港足球問題喺個體制 要睇有咩改善自己入港足post慢慢睇到夠

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

對日本預左輸啦 最重要係對中國果場

同五大訴求一樣
要呢個19政權收皮先有可能

一個國家都唔係全部運動勁
香港足球廢咪玩第二樣

其實香港排名前過台灣 更加唔好講台灣定中國勁啲

人地都要俾面你

五大掃球

輸就輸 輸場波冇所謂 人地幾渣都話哂係國家隊 香港彈丸之地 鬥唔過都好正常 最重要唔好受傷 支那隊唔係人咁品 睇佢地上次對日本飛腳踢頭就知 記得要stay safe

叫林奠起多幾個足球場比人練先得嫁
淨係識起人飛腳
又唔比資源人練 足總又成隻狗咁under強國

衰左就認啦，懶串咁，小學雞

你講到好似贏左咁

呢個係香港人劣根性，算吧啦

台灣前啲

人地台灣企業投資幾多體育隊，我地D球隊有撚資源。講經咩

其實講黎講去都係政府既錯，比班垃圾管治，資源錯配，唔會支持體育發展，要屌就屌政府

輸幾多唔緊要，下次對支那全盡全力

小心比D支那狗踢斷腳就真

講真講歷史日本贏香港99%

知道你有心
但唔該唔好懶地小
懶就懶個政府

天氣傻鳩入黎笑サッカー豚個陣quote me plz

足球嚟講香港資源應該多過台灣

賴

皇帝企鵝：都有五隻企鵝

圓堂：五大訴求🤚🏽(上帝之手）

垃圾體制既野
足球都係多範水濕腳啫

認真學踢波既

幾歲要出國訓練啦

鏟起成個政府先考慮運動

屌 睇錯

一個人講就講到全世界，你咪分化啦

足球業咁沉重
如果我作為政府都寧願投入資源去其他運動

黑箱體育 狗屎政府

香港足球同香港政府一樣，唔從根本改變個制度，點玩都爛

過街老狗

5大素球

呢個冠軍我覺得羅神同南華佔左一半功勞

因為足球係有助團結人民...
你望下巴塞就知

波台狗過街老鼠

香港踢得像業餘
俾人恥笑

咁咪因為歐洲文化入面一直有足球

美國咪唔會有咁嘅情況囉
香港今時今日都唔會有
香港人要嘅係即食文化邊個攞金牌咪邊個運動勁囉

分化撚, Hello

英國係應該反省wor

睇清楚先講

好心就咪撚攞09年東亞運出黎笑鳩人 好撚肉酸
人地成隊U21對你港隊大國腳都要靠12碼贏
贏到係好熱血但唔係攞黎咁樣打飛機囉

啲踩港撚踩還踩 連論據都錯真係好柒

足波豬

香港炒澳門個d 佞度一定仲搶口啦

有錢有成績

香港都唔肯張資金投放係足球身上，無人願意落力

競技有輸贏好正常，開個咁既post玩分化？樓主似乎係共青團一份子

到伊朗日本都未到南韓

樓主想港中大戰前分化人，慳啲啦我屌你老母

香港踢波真係業餘
印象中得好少錢

你意思係台電、北市大同、航源呢啲球隊資源會好過香港？

你嘅印象中係冰河時期、雙料娛樂年代？

好不幸地計國家隊中華民國歷史係長過香港好多
阿叔都無香港代表隊踢要踢民國

係，阿積士歐聯四強頂盡計2/3業餘

怎樣才算贏日本

攞下經驗有乜問題？

無底洞。

最仆街果時足總唔畀馬會開賭。

其實閪人真係唔分國籍

垃垃嗰隊閪波都唔係業餘啦ON9

試下依句係d 支那仔講 , 連登仲會唔會咁溫和

根本呢啲濕鳩杯除咗用嚟買都唔知有咩用

講真實力上真係差好多皮

以為拜仁都講過啦

實力差太遠踢來無意思 除左賺門票

日本一次突破都冇出現過

我唔信佢地唔識扭人 話晒職業

係冇必要咁做

冇突破過就知全場淨控傳射
過人都冇

仲有Kim sir，香港隊一向得70分鐘體力，果段時間俾Kim sir狂操體能，可以踢足120分鐘都無腳軟，反而日本有球員抽筋

你弱智？

幾腳波都入到禁區
仲洗咩扭人

呢點又真阿

講得太明顯 會比人屌唔尊重對手嫁

但足球本身都分左級別 排名

講得好啱

一個孫興慜已經over其他啦

今季咪回歸歐霸搵曼聯報返201718歐洲業餘霸氣盃決賽之仇

運動員
中學果陣咪威囉 之後成世做低下階層

如果香港足球隊勁只會繼續加強香港人團結同民族自豪感
所以政府唔會大力支持足球

香港姐...
人地日本屌女屌到腳軟

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

輸五比零比人笑完全意料之內

如果係蝗國贏完5:0講 呢度一定屌到仆街

蝗贏係正常13億人 贏唔到日韓已經比人笑緊

名無しさん＠恐縮です

感覺香港好多野都被中國擔耽誤左

呢個係事實

正確黎講係足波豬

唔係香港足球廢
係政府唔比錢發展一項世界公認最受歡迎既運動
足總成班仆街擺明由鳩佢
自己搵到錢就話知班球員死
踢波慘過最低工資 真係做7仔都搵多過佢
人地國家比幾多錢送球員出去練波
香港果班平時係樓下同阿伯對猜就有份

唔好話人唔人工, 職業果班想搵場練波都要同炒場黨爭

比日本仔笑無所謂
比踩港撚笑就on9啦
平時香港波又唔撚睇
wiki又唔撚睇
資料搜集都唔做就出黎9up踩港
同班廢老乜都唔識扮識有乜分別

日本網民笑者 日本球員冇挑釁 冇點慶祝

希望成個香港可以多啲重視文化同體育發展
其實文化同體育好易聚人心
如果有一隊強大既港隊 香港人會多一樣野值得自豪

我睇預告果陣都預左港隊輸硬
結果5-0咁慘敗

佢哋咪反777啦 根本一擔擔
777都係以為港隊唔係職業
亞洲盃都係課外活動用嚟學習團隊精神㗎咋
又要吹捧中國 但係香港隊入邊有人踢緊中超中甲都唔知

香港隊將於3月28日作客黎巴嫩的首仗亞洲盃外圍賽，出發前率先安排於港會足球場的一課操練，期間林鄭及其競選團隊突然出現於訓練場，看罷代表隊晨操後，再向一眾港腳訓話，內容卻盡現她對香港足球界的無知與不尊重。她說：

「就算不做專業足球員，足球訓練都是一種團體合作精神......」

「不做專業足球員」？林太或許不知道，亞洲第一個發展職業足球的地方，就是她熱切爭取領導的香港；甚至亞洲第一間足球會，亦正好是她站立其中的港會，擁有超過130年歷史。圍繞着林鄭的，亦不是什麼邊求學邊練波的青年小將，22人全部都是決心以足球為專業、追逐理想同時代表着700萬人榮譽而戰的職業球員。

2013年，網絡上曾流傳過一段消息，指林鄭出席阿聯酋國慶酒會時發表過一段賀詞，祝賀阿聯酋國家隊擊敗香港，成功晉身亞洲盃決賽周；今次事件以後，本人確實需要重新思考這個傳言的可信性。當某些人連體育精神為何物都不知道，卻希望藉着香港足球的光環，作為自己的選舉籌碼時，「689 2.0」的稱呼，鑿鑿可據。

[/quote]

日本網民咪即係日版連登仔 9up下 抽下水都ok既 何況日本足球真係好勁

班人連五個港隊球員都數唔出之前3場主場有幾多踩港撚入過場

大迫勇也都係垃圾 對唔住

久保建英呢類短撚亞洲球員都可以係西甲站穩陣腳
証明跟本就係訓練同體制問題
老實講 如果黃威 陳俊樂呢類有天份球員係歐洲由細到大接受正統既訓練
我諗打到主流聯賽都唔係沒可能
所以香港 算鳩數啦
要踢波 小朋友兩三歲開始移民去歐美受訓係最好方法

港隊壓贏北韓先有得打，本身入到決賽圈已經係好成績，怕輸得多就唔好爭出線

港隊全力打人地青年軍先迫和，負碌贏12碼都好意思話有意義?

見到踩港撚為踩港無所不用其極地鳩up真係好撚好笑
東亞運點樣出到A隊呀 奧運賽制u23嚟咋屌你老未

你唔好理總之香港隊就係原罪

港有足球大戰玩具
日有足球大戰棒球

鄰國都好認真對待嫁

英國係要反思

係撚大國腳
u23+3個超齡球員咋

其實東亞盃個玩法已經有考慮呢樣野啦，分左3階段既比賽，起碼日本唔洗對澳門先啦香港就係砌低左北韓先入到決賽周

呢樣想講講，話說睇返英文wiki,原來果屆係冇年齡限制，所以睇返啲squad list澳門隊似係出大國腳玩，泡菜就出班唔係韓職(業餘？）既球員踢，都係over 23

香港就派左U23(包括4個超齡）

日同支就U20

你香港
割蓆割得幾撚靚